支那：兩名內地遊客在港被毆身亡

估計係影示威者比人打死去做假新聞

831打死大陸人

平行時空？咁都作得出

側面證明左有死人

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

黑衫
full gear
有槍
打死人

呢D新聞咪有建設性囉，有效減少蝗蟲數量

預先放風，先下手為強，今次大撚鑊，應該真係....

on撚9 支共真係咩都做得出

咁係咪終於肯全停自由行

原來黑警同消防想掩飾殺左蝗

岩啦 係呀 以後咪撚黎香港
唔係比人打撚死

黑警殺左人 嫁禍比香港人

屌你老味咁仲唔cut撚哂d自由行同nds

怪唔知得到依家都無家屬報警話有人失蹤啦
正常就算唔報警都通報傳媒

舊架 唉 手足我地唔係無腦藍絲 我地唔做假野

嚴拿廢青黃屍暴徒

又抹黑

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

on9

Wow

咁就唔好再黎喇

FAKE NEWS

香港好危險 不去了

不推文

最緊要唔係黎香港就得

咁應該出老解啦

中國有假新聞先係真嘅

只有

啱啦 傳多d d蝗聽到仲敢唔敢來香港

證明左香港真係死左人 黑警殺人犯

應該真係死左人
先下手為強

橫掂班支那人都屌緊香港人架啦
嚇到佢地唔敢黎仲好 行條路都舒服啲

大6 真係假新聞強國

真正核彈，快問警方點解示威有人死沒公布

記者會

唔係停咗簽證來港咩
點嚟香港

如果支那都出假新聞
目的就係要攞正牌出老解
睇黎佢地真係想盡地一鋪

屌，9月3果個被捕斷頸男仔係新移民

係咪831打死兩個香港人件事係真，跟住老屈係我哋打死大陸人
831真相

警方唔會話大陸新聞假，但又唔會認係真

係，所以千祁唔好去香港，好危險

點只2個呀？

記者會問警察係咪有人
示威衝突中死亡

唔好黎香港呀 好危險

被速龍打死咗

Google左一下，可能係15年果單導遊打遊客

咪推啦

呢D新聞真係多謝哂 條街又少咁D虫

話死咗支那人喎
出老解啦

懷疑係臥底做
得佢地有致命武力

啲暴徒嚇死人！蝗唔好黎啦咁危險

大家p牌開唔到post，今次係核彈，點解大陸媒體報道有人喺示威中死亡，但警方冇公布依方面嘅消息

老作既極致

:o
有冇原source?

咪推 應該係15年果單

係就好

同831太子站有關?

係就正

作故仔？

樓主制造假消息，大家識做，依種人俾佢單機

真係好危險啊！唔好再黎喇

fake news strong country

幾好呀佢幫我地作左啲我哋唔敢做嘅嘢，其實根本就要咁做㗎

Old news嚟，又玩fake news我dllm

邊有可能?

香港好危險

你地班支那人唔好黎啦。

會唔會關太子站事

好危險架，真係唔好落黎

對

官媒證實內地遊客在港被警察毆打身亡 對於大陸人黎講一D都唔意外，城管成日一死人

樓主拿舊新聞制造假消息，大家識做，依種人俾佢單機

上水得救了

Block

blocked

樓主fake news

鎖國新聞又助，假到只有支那會信，覺得香港亂咁就咪再落黎啦！

之前又有fake new話黃之鋒係台灣比人拉左
回應黎都哂氣

呢單係2015年大陸傳黑龍江遊客在香港遭毆致死事件

樓主條五毛玩假新聞

舊聞收撚埋啦屌你老母
樓主呢個時候po呢啲有乜居心呀 傻閪屌你老母

為何連登近期咁多做假？

fake既就不推文啦

咁咪嚇到班傻閪大陸賤種唔敢來囉

唔出奇，準備清除維族之前有類似操作

屌你老母fake news

on9樓主

屌你老母假新聞狗

香港咁危險，咁唔該支那cut曬自由行、旅行團、每日150同磚才移民黎香港

好撚仆街

如果係real news就正，支那人越憎香港人越好，香港人越憎支那人越好

香港死人 香港無人知 但係大陸人跟進報導

公子獻頭

嘩 放棄香港依個忤逆仔 冇撚用嫁喇
香港唔配享有大灣區榮譽

2015年舊文
此帖已完

請善用不推文回覆

所以係唔用假新聞嘅好處囉，冇人再信大陸新聞

大家千祈唔好令自己變成大陸咁

點解唔順水推舟
香港人上街「為831太子3名死者 及 2名大陸遊客死者」向黑警討回公道

大陸人信政府定香港人
我覺得個套路係大陸人會反屌Popo

Sorry，轉高登冇fc

似係

舊新聞 單機啦

被(警察)毆打

證明太子站死左人

You are fake news, banned

【曲】咱們祖國什麼都可以假，只有新聞一定是真的！

這就是傳說真的該爭鬥爭鬥？

炒車勿推

玩撚夠fake news 未啊屌

補返醬油

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

屌你老母 又開垃圾POST

洗腦教育

old news

學下fact check咪亂推啦

講得好岩，咁既時勢仲有大陸人

我道歉，睇咗高登啲fake news直接轉咗，fc都冇fc

唉屌，自膠
嗰頭先提完人

你直接申請del post啦

内地游客在港被殴身亡案再审 被告继续获准保释
2015-12-23
男导游胡彦南(44岁)和内地男领队刘洋(32岁)

831真係有人死

假到唔假 仲要屈死咗手足係中國人

［做人要有公關］人權法通過前盡量保持和平形象

???

唔好推

黑警可恥
福建同胞都打

利申：冇fact check

Ok ar
唔好落黎
我地好暴力的

炒哂車sor 太嬲

好奇一問?
黑警係咪殺錯左支那人

定佢地想嫁禍香港人

抹黑香港人 係信知驚就唔好落黎啦

大陸唔會黎啦好波

Fake news

自膠
無睇留言推左一下

無人死
嫁禍香港人
煽動民族情緒

係咪諗住畀老解入場啊

咁歡喜

黑警太過份，原來太子死果兩係大陸仔

樓主個news 係fc

終於

咁即係太子真係死左人
而且死左香港人

唔敢嚟啦可

N年前，大家不推吧

舊文黎 睇下上面留言好唔好

都未

如果我哋可以做到中國啲假新聞咁勵害嘅話 香港應該一早光復咗

2015年

黑警打死大陸人呀
大新聞呀
解散警隊刻不容緩

血濃於水，咱們一定要將叛逆嘅香港趕出家門，永遠脱離關係。別讓香港分享到國家任何一點榮耀！中國萬歲！

係呀屌
你地仲推

終極文宣 對準政權 全民抗共

如果死兩個可以全停，我即刻狗衝

流料 此帖已完 唔好再推

what.....

交待 cctv
唔好老屈

屌，又放fake news

2015舊文黎 勿推

正。。。。支那唔落來

香港好危險，千祈唔好來，就係咁簡單

係就好呀

屌佢老味臭閪！紅媒作新聞死全家不得好死

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

咪推啦on99

屌 咪撚再post fake news啦
推下8.9人權法啲post好唔好 生性啦

還我831真相

blah blah blah

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

記唔記得有一日Tvb.......指外景？

2015年新聞黎，唔好老作 🙄🙄🙄

係真就好

新招...為下一步手段舖緊路
仲係到講乜嘢自由行啊手足們

岩嫁喇 嚇到佢地唔敢黎就岩嫁喇

光復香港
時代革命

舊聞唔好再推

應該拎呢條新聞問警察
係咪有中國人晌呢個運動中被打死
如果係，要求公開詳情
如果唔係，即係要黑警指控中國媒體做假新聞

咪撚推啦

唔係話fake news咩？

快啲出老解鎮壓啦
係我唔忍啦

太子站

唔怪得黑警收晒火

唔怪得

全面禁止大陸人來港

屍在哪裡？
誰人打死
誰打

一定要查 唔好屈

交cctv

831義士運左去大陸？

支那開始暴走

已檢舉

香港人有咁撚勇武就獨立左啦

push

香港警察都係香港人黎既，好正常，唉…唔講喇

聽日呀！冇人講呀 機場見

都好嘅 嚇死班大陸閪

又作文

多謝黨阻止中国遊客來港

就算係真都好事黎 唔好黎 唔該

？

會唔會係聲援我地架 ？
一係就 831 錯殺良民

佢哋做假新聞=助攻

CLS

係呀
唔好撚再落黎啦

"游"客 游緊水?

佢話就話係蝗啫 點知係咪同路人

香港好危險，同胞勿近

唔好推
由得死中囯人繼續愛警察啦

係就好了

死黑警

仲唔出老解？仲放自由行？

作野

估計佢想將831 條屍送個公安證比佢

屌fake news
明明就係有14億自由行旅客比打死呀

其實咁樣係咪證明咗死咗2個人...？

是撚旦啦 共媒啲垃圾
十個香港新聞 十一個都係假新聞

打死咗聽都冇聽過有人死
同64一樣

香港很危險 不要來不要來

較早前先話無人死

調景嶺街坊、附近中學學生、舊生
記得9月9日 16:00 返嚟健明拖手仔呀

越黎越真，想做fake news，到時話所有都係fake news.

2015 old news 嚟
留言前睇下前面cm先好冇？？？
唔好再推喇
2015 old news 嚟
留言前睇下前面cm先好冇？？？
唔好再推喇
2015 old news 嚟
留言前睇下前面cm先好冇？？？
唔好再推喇

報多幾單 無人黎香港最開心

有冇人有微博帶下風向 叫內地死者家屬出黎講幾句

佢呃上面班on9冇意思
佢目的係外國

香港咁危險點止打死兩個

[831] 核 彈 已 拆

831呀，一定要重點狙擊
無事無幹點解黨鐵唔肯拎翻條片出黎
原因 大家都明 ！ 無得拖，拖得越耐啲狗就越易甩身！
追究警暴！

仲有新屋嶺為大家付出左無數既義士！ 關注翻！

Old News
2015年

停止推假新聞post

屌我唔記得禁不推文

2015年10月21日
fake news !!
完

有冇link?點解我搵唔到呢單新聞？

即係香港真係死左人啦

2015年fake news
唔好再推post

原來8.31係打死左大陸人？

呢啲造謠我接受喎 煲大啲
十一黃金週零大陸人ok?

大陸官媒最叻老屈

千祈唔好黎香港 好危險

係咪即係證明咗真係有人死

即係831 班恐怖份子係真係打死人

屌你老母假嘢post出黎估乜撚嘢呀

屍呢

出假新聞仲好，嚇到啲支那人
只要牆外人都知係假就得

仲好？ 解放軍 + 緊急法
根本神助攻

中共會收到料
如果佢係純粹老屈
唔會無啦啦今時今日先用打死人去抹黑示威者

證明真係有人死左
Btw請中共交出證據
同埋港鐵馬上交出太子站影片 唔係再改段片

林鄭撤回又唔講， 而家又做假新聞
所以中國係邪惡軸心國 係無講錯

是撚旦啦 佢地話香港示威者用核彈都會有豬信架啦

驚就唔好落黎

已經咁多fake news未fc，仲post? blocked!

正常，這是大陸常規

邊隻支那奇仲黎香港，應該都係港獨
支那狗就留番係支那，見一隻撚一隻

依個post好多p牌屌樓主做乜撚 明明佢轉推大陸毒媒炸 死5毛狗

拎黎做文宣啦
證明佢地製造假新聞 俾D藍絲睇

外國人5會信

打死示威者 變打死蝗 仲要話示威者打死佢
唔好再仆街d?

兒加日日都有fake news po

咁高興嘅事點解冇人同我講嫁

驚就唔好黎

支那一直製造假新聞，煽動仇港情緒，做法同之前對付新疆一樣。要贏呢場運動除左要堅持五大訴求，仲要揭穿中共所有謊言。唔單止要外國譴責佢，更重要係傳到返大陸人都知。因為中共最怕係大陸人都睇穿佢地d大話，然後一齊反佢。所以先做咁多假新聞畀咁多維穩費。
如果十四億人都願意出嚟反中共爭取民主，咁我就認自己係中國人啦。

屌 舊聞唔好再推
我唔要見到個post係熱門呀
推下8.9人權法好唔好
一個post都見唔到呀

應該係想放定風，即係831 我哋有兩個手足死咗

死左2個人

作都作好啲吖

2015年 10月 21日

old news is so exciting

咪撚鳩推啦上面咪講左係舊新聞 屌你老母

假
唔推

出兵未

原來假

屌你老母fake new，block得

就來支爆，嚇啲自由行留喺大陸洗錢

黨霉又發動預言力量

香港咁危險，千祈唔好黎

太子831

支那新聞

真係打死就好，又俾人砌生豬肉

唔好黎喇

深圳解放軍仲唔入黎香港平亂？

支共上次斬狗都預言到，或者好快會實行

俾狗打死？

黑警大撚鑊

不如你cap埋日期係幾號

應該係講緊2015年旅客被逼購物不從後被打死呢件事，打死人既被控誤殺，好似呢兩日提堂

支那黨報神級助攻

「我哋暫時無呢方面資料」

啊先生呀 你自己都冇㩒喎

唔好再造假呀屌你老母ONL79
有道理唔講，有真相唔講，
屌你老母走去PO埋啲唔關事嘅誤導人

831

戇鳩

都好
少d大陸狗來港

姐係831一定死左幾個

是但啦 兩邊都放假新聞而家鬥假

快d停自遊行啦 落黎既打撚死你啊 d狗狗

你地唔係起到圍爐笑

應該起社交平台講定以防萬一真係咁做屈落義士到

831 prince edward station

四點鐘記者會問黑警，要佢哋自己辟謠

出動最後建國大絕， 殺人嫁禍

盧溝橋咩

收皮啦樓主！

2015

個兩名內地遊客好大可能俾警察當示威者而打死咗

即係至少有兩位義士...

我希望支那蝗死係事實

無恥，想挑撥大陸人情緒，令佢哋更加暴力對待港人，用心很陰險，提出嘅人正仆街。hate#lm2

大陸好得意，假野先吹大，出左D反效果又會收番細，後果自負

好野咁唔好再落來啦

俾狗打死?

太子 831 打死人單野咁鬼異既

其實呢啲假新聞係好事，更少人黎香港

唔L好嚟囉

假新聞
不過佢幫手嚇走啲旅客 唔好落黎

如果呢張圖係假圖都假得幾精密
特登下面整第二單新聞寫年月日，上面就寫昨日

新聞夠寫實。 嚇到班仆街唔敢黎

都好，國人快制裁香港，冇左你地，我地會好開心

77盧溝橋?

如果有都好啲 成件事好開心 最撚閉冇

兩日出一次呢種新聞就正啦

成班都On9 fc 左先啦

呢單新聞好野呀，我地光復上水、沙田、都減少唔到蝗蟲數量

靠呢單新聞自由行至少減少七成